\begin{tabular}{ | p{9cm} | c | c | c | c | c | } \hline
	& Поиск & Каталог & Карта \\ \hline\hline
	За какие действия предусматривается плата госпошлины? & 115,5 & $\textbf{73,0}^*$ & 97,6 \\ \hline
	Какие есть бриллианты? & \textbf{127,0} & & 158,1 \\ \hline
	Какие есть геометрические тела? & 189,2 & 111,0 & \textbf{106,7} \\ \hline
	Какие есть педагогические технологии? & 206,4 & \textbf{149,9} & 197,0 \\ \hline
	Какие есть сольные песни Леры? & \textbf{80,1} & 235,5 & 178,8 \\ \hline
	Какие из стран добывают нефть? & \textbf{112,1} & 181,8 & 171,4 \\ \hline
	Какие книги есть у Стефани Майер? & \textbf{79,7} & 143,0 & 197,4 \\ \hline
	Какие профессии бывают? & 108,2 & \textbf{86,4} & 147,3 \\ \hline
	Какие существуют языки программирования? & 120,5 & & \textbf{96,1} \\ \hline
\end{tabular}
